暗瘡

有冇巴絲睇過邊個醫生得嘅 同埋大概幾多錢 可唔可以介紹下

無

塊面痛得好緊要